租咗架車，個車主唔退按金可以點搞？

上個月頭係Carousell租咗架車
話按金係租完四個禮拜內退
個車主到依加都未退
WhatsApp佢就一直係到拖
前幾日又話一陣過數，過到今日都未過到
已讀不回，點搞好？

等多幾日都唔退咪同佢講報警

點解去呢度租車？

即時報警

係咪剩返一千蚊未退?

開佢車牌再同保險公司督灰

但點知佢用邊間保險公司

搵第二個去租現場攤牌

4000

有得諗喎

咁撚乞衣

B字頭？

開名同報狗

報咗狗
講咗一大輪最後叫我去小額錢債審裁處
條友真係唔識架喎

係咁架啦～
你之前渣過架車應該有車牌
花少少錢起佢底，如果佢唔覆就真係搵上門

按金緊係還車個下就還嫁啦
車都比返人，仲有得追？

BONUS?

見個樣應該係同你講話要等運輸署寄信過黎睇下有冇罰錢先拖咁耐

唉. 等我重同依間買左套票, 一路問佢拎車用, 都好順暢好就得人
希望完左套票可以順暢拎得返按金啦

有冇人租過KW rent a car

完全唔明點解唔租 宏益/大昌依D大行 去簡個分分鐘連公司登記都無既人去租車

我都唔好講退唔退按金 唔好彩撞左 你都煩啦

好明顯係因為呢啲租車公司唔做佢生意（唔夠牌唔夠歲）啦

唔夠牌單純加保險excess 應該係唔夠歲機會多